一人一個永遠都冇辦法識讀嘅英文字

lingerie
我見親都冇辦法記得點撚讀個字
個腦會自動拼成ling ger rie

Llanfairpwllgwyngyllgogerychwyrndrobwllllantysiliogogogoch

new word learnt thanks!

Lingerie 明明係法文字

正確讀音:

唔係讀 laun（laundry個laun） dri rey 咩

唱住嚟讀

Sorry

supercalifragilisticexpialidocious

Jagger，成日讀咗做渣ga

worcestershire sauce 我成日讀woster就算

Jed, 次次都讀咗J - ed

old news is so 唔識串

AwAv